沉迷賭波令我借錢、暴躁、虐待自己，戒又戒唔到，點搞

只係賭左一年，原本世界盃追2000蚊變左輸50萬，諗起都覺得幼稚.....
每次輸錢個人好暴躁，多次叫自己戒賭但唔成功
跟人買，自己買，買親都輸，唔買就中，老生常談
曾經借錢賭，還清，又借更大去賭，慢慢玩又輸哂

從來無同家人講，家人仲要每月定期支出醫病，係佢地面前仲係表現得正正常常，每日咁過好辛苦
跟本唔知有咩平台可以渲洩，曾經有人tg過我，但到頭黎又係賣料，或者要求我比錢，結果錢就越輸越多

想戒賭，但無勇氣打去戒賭熱線，或者唔知可以從咩途徑戒
由負30萬時已承諾過當大約追返和個數，就永遠唔再掂賭，結果當然就係無可能，只係越輸越多
唔知點樣行，一時的衝動真係害死人

窮咪戒到賭

去東華三院既平和坊，佢地好願意幫你。
戒賭路上並不孤單。

沉迷賭博好多時因為時間太多，你可以去揾多幾份兼職去做。之前輸果啲唔好再諗，重新上路啦巴打。

搵陳三辣啦

有咩就pm我喇，我爸戒緊賭。
我都有陪著佢戒。
踏出個一步，其實唔會好難。

唔係想鼓吹賭博 不過照你既情況睇你係好唔甘心 應該都幾難戒到 建議再借多50萬過大海晒冷一舖啦 贏到既話就金盤洗手 輸既話你都唔會有錢再賭

利申：冇輸錢 已戒賭

不了

轉沉迷揸波

輸果場唔好買 買贏果場

靠賭可以發達就唔會有窮人